到底潘家係唔係已經成為第一個被送中既香港人

全個麗港城無人識佢地？
點解經過成大半個月
完完全全無人有佢地消息
係唔係已經被消失左
已經係大陸軟禁緊？

推